今日唔小心397 入左700

我本身想385 左右入，點知禁錯掣397 入左...耀X點解個介面咁難用

咁多人沒事，得你有事

個電腦介面難用

470入果堆都未開POST

真心試過㩒錯，472入咗
依家仲坐緊唯一呢手

希望我無出事啦

記得297止蝕

除左笑9你我都唔知講乜好

唉！無法啦

700逢四字頭就要沽

我之前187 入左2手372放左。E家仲諗385入。真係慘。個介面睇黎用android 試下會唔會易用D好啦

短炒變長揸

睇黎都中伏

今日仲未升返呢個位

shit...今日變左390...

含家產了

錯誤既交易應該蝕手續費即時平倉，因為根本唔係自己既決定，小心提防700已玩完

388鑽石底